[重開 第二次] 主動進攻-立法會戰線 求求大家傾傾加幫推 我真係唔想放棄

是咁的 依個已經係同主題嘅第三個post
但一直無辦法推到個post 我會每日一直開
直至做到我想做嘅嘢

转守为攻 成立中国香港义和团 刻不容缓

[重開] 我想開打一條新條新戰線 轉守為攻 劍指9月立法會選舉

由6月以來 雖然不停有抗爭
但不得不承認大部分時候
我地都只係以一個防禦既方式
去抵抗港共既侵蝕
真正有傷害既攻擊只有黃色經濟圈同國際戰線
但成效都未顯得好大

同時 我又係到諗 我地成日捉鬼
又擔心畀人統戰 所以我突發奇想
點解我地唔可以做相同嘅野呢？
現實上有組織力既組織都係有名氣既團體/政黨
要組織我既計劃同諗法
只可以依靠群眾自我組織

你可能唔認同 但我覺得今次輸立法會影響太大
唔再係以前咁 可以叫終極一戰
係軍政府瘋狂打壓 大大加強武力之下
街頭之路已漸到頂 前線代價太大
而且會好傷手足
係嚟緊9月立法會我哋除咗守住功能組別
同直選議席之餘
我哋仲應該主動進攻

推推

推

推上去

help push

push

pish

我哋一輸唔係輸十年 係永遠咁輸咗自己嘅屋企

大家推之餘 請留低意見 pm講都得

Push again

幫推 講講睇法

上去

究竟係大家冇興趣定係真係推唔到

推 我真係唔想用標題黨

認真post無人理

放工時間都推唔到

支持
必須比紅更紅

幫推推

幫手推推

要光復香港呀

光復立法會

大家快啲搵我傾傾

Push

幫手推

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

泛民含本土 建制留唔到

幫手投投🙏🏻

泛民含本土 建制留唔到

已投 多謝推post

幫推

巴打好有心 辛苦曬

推唔到
但支持

推上去 搵我傾下

I know that feel bro幫推

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

多謝幫推

已bookmark
晏啲睇埋之前開嘅其他post

Up

努力推上去

推post

推 已經加入咗體育會 投唔切立法會都投到2021選委

食飯前最後一推

推上去 T.T

推上去真係好難

幫幫推

幫你推

push
你放心
在心中

多謝你推post

我已經好努力推架啦

好難推

加油呀，要救手足，要光復香港，就要先光復立會

未簽快簽

簽呀大家

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手